有冇做prefect嘅帥兄帥姐

第一年做，感覺好型棍子

我係head prefect

下年畢業有冇散水餅食牙

我都係head prefect

捉女同學條裙太短 正

最多介紹d女比你

佛心

邊間

對住學生笠水

做prefect一定抽下油水

笠水餅岩唔岩

同學呀